想知5月10日個遊行有冇人會去

考驗香港人決心嘅時候到了。喺疫情同禁聚令呢兩大不利因素之下，我哋可否重捨以往嘅熱誠？

why not
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

好驚出到嚟得幾百人

Of course

返工 好驚失業

大家俾啲信心我

一定去

去！

而家各區連儂牆冇咗，點先可以令多啲人去？

有

反而想知大家點睇 如果有一個人奶嘢 就好大機會波及好多手足中肺炎
至於黑警處理手法 應該都係大包圍 一嚟就清場 teargas 同以往1月差唔多 不過呢樣唔係最concern 最concern係疫情下大家點樣自保

好驚啲狗一黎開實彈
佢地已經冇哂制爪

真心 咁驚就唔好去 你心態未準備好

心態準備好係指要預咗中肺炎再惹鳩晒身邊啲人？
如果話要同黑警死過就話姐 咁就算死都係我自己嘅事 但萬一大爆發嘅話又點

行完就走

咁如果成年都未好你係咪咩活動都唔參加？有d野係避唔到架啦 要出既話得一個理由 但唔出都可以有千百萬個藉口 咁依家肺炎都當道 你唔問下和你shop做咩要聚人？